香港人大代表，好撚on9，好撚虛偽

近期的兩段片，睇睇做左幾十年人大代表既劉佩瓊，點樣為大陸既仆街野辯護

1. 幫復闢護航，狂吹人大代表好撚勁，唔中意既話，連習帝都可以反。
但被問到為什麼大陸網絡大禁言，就話唔知道，柒到老母都唔認得。

2. 幫北京清理低端人口事件護航，將他們說成90s的「盲流」，清理係好正確

琴日睇到火滾 即刻熄左
走狗也

呢班標準賣港狗

仲話自已好有代表性，dllm

劉佩瓊呢d做人大好多屆，油水肯定奶唔少，都要做到咁撚樣

新做人大果班，相信要食屎的話都會食，仲要同人講食咗好野

香港仲可以玩多幾多年

就係敗係呢d仆街手上

上面有權力既就奶共產黨
政府配合大陸同化 d 高官玩完又一家大細番外國
d 支那新移民就分薄哂d 福利
蝻就姦淫擄掠

親中人士個個弱智

人民日報炒車炒左幾十年
三登仔加埋都唔夠佢玩呀

根本所有中共建制下既人已經無人性，只有黨性。否則無名無利，抄家收場

人大代表代表人民，講呢句話既人好笑過黃子華

其實香港班所謂上流社會，由港英嘅何啟，周壽臣嗰班第一代華人議員開始已經係咁

因為上流嘅方式就係奶當權者，唔需要有咩business sense自然有人做利益輸送，官商勾結係自古以嚟香港嘅狀況，無變過，只係個權力來源唔同咗，由英殖變中殖

不過英國人都要少少面子，奶得太核突既未必中意

中共不同，奶得太斯文的話，而隔離個位奶得的話，肯定被淘汰。

好撚反智

英國人識養住你班人幫佢搵錢
中國人就殺雞取卵

唔係eminleo咩

錯，係方針唔同，中國係想係香港攞着數，而英國想經香港攞中國着數，所以先顯得好啲

呢班買辦仔就由頭到尾都一樣，當年潔淨局提最低居住面績立法，比何啟班仆街ban撚咗。而家你望下個預算案，咪又係利益輸送(睇下ocean park 主席同副主席，仲有個董事會啲人係咩人？)

政協同人大代表係兩回事

依家既香港人真係無人關心呢d問題，班仆街可以為所欲為

屌做得呢啲位冇一個有良心

有人性會奶共？

香港舐共代表

仲話自已做緊既野好民主，真係核突到唔敢睇落去

推

今日班人大又開聲9up